其實時間真係可以改變任何野

一個人幾唔識愛都好
時間長左用年去計
好易會入心入骨
講咩感情淡左
過左熱戀期
根本係出軌既藉口

你出軌
我仲可以點

一齊左幾耐呀

佢今日係人地都過夜

終究還是把我留下 留下我一個

講詳細少少好無

Don’t be naive

佢本來就冇諗住同你一生一世

相處過咪算囉，

搵過下個又係第二個故事了

最後，大家死咗，完。